dse延期集氣區

乜柒都未溫

me2

快啲考好過

快啲死哂啲狗應該就有得延期

ching你溫好哂書緊係咁講啦

睇個勢似想繼續考
純粹諗唔明 eaa班友諗乜
我買到口罩 咁點考？係咪因為我窮我廢排唔到隊所以就無口罩出門去學校考試 而錯失考試機會？

你覺得重要就有生命值硬接
窮人唔係人

最重要係如果有考生喺考試期間有病
學校同考評局有無責任
班大粒嘢乜q都可以唔理但有關佢地自身就

真

呢幾日係咁淡化件事好似想照開考

dllm延你條命

集氣取消好過啦

你溫好哂書？😂👌

取消dse全部入八大重好啦

屌，延期啦，真係有考生出事你EAA承唔承擔到責任呀
我就唔信EAA搵多啲markers，會趕唔切7月放榜
利申：retaker 要溫嘅要操嘅晨早搞掂曬，但唔想冒險入考場吸毒，亦都唔希望有考生因為確診而俾人隔離冇得考

考評局表示：

Oral 收得皮

咁唔得，俾埋一班垃圾去入咪大鑊

BTW你個名好似五毛ID

有聲

笑咗
Hkeea個主席實話我地己經做足保護措施
如果同學因出席考試而染病 我地唔負責任

屌你啦懶人望延期比多幾個禮拜你都係冇分別

you are not alone

仲好Q 煩，一條友奶野，成個試場D考生點算?比佢地考落去?一陣中左招都唔知，咪全部dser 都中哂?

ON9
取消左咁點?全部入大學?
cancel 2020 之後2020同2021 一齊考?咁點入大學?2倍competition
比2倍學位?咁畢業乞食啦

最多推遲兩個禮拜姐改變唔到太多野
唔好因為推遲延期就停低比自己休息 好撚多人仍然博晒老命溫緊書 比多兩星期佢哋溫書 只會令到條curve更加高
利申已上岸

【Now新聞台】教育界立法會議員葉建源向多間學校搜集的資料，指至少45名香港學生滯留湖北，當中三人是應屆文憑試考生，呼籲港府盡快接他們返港。

葉建源指，45名學生中，中學生及小學生各有22人，1人是幼稚園學生，7人在武漢，其餘在湖北其他地點，呼籲港府盡快接他們回香港。

想知考評局點玩
有考生喺大陸
林鄭一定無咁快接佢地返嚟
如期考嘅話，不如寄份卷俾佢地考？

用zoom黎監考

打爛中學就可以延期

延期對我都好唔公平喎
我呢挺人係要抖足一年先會認真溫書
未夠一年就叫我考反映唔到我既真正實力

ching同路人

其實再分配啲人去課室考可唔可行
課室再隔一個位坐

你咁得閒去溫書好過啦，仲喺度Hea

ching 我爆seed 溫緊

考評局依加放風想咁做
但都係嗰三個問題
唔夠口罩（自備咪得，但日韓都爆到七彩，如果到時大量考生無口罩，考評局派？定叫佢地咪撚考？）
考生喺考場感染咗責任係邊個？（唔清楚當年沙士照考，考試局點推咗呢個責任）
有學生仲係湖北省（叫佢地咪撚考定係要林鄭救佢地返嚟？）

原本都驚佢會照考
不過喺日韓争做亞洲第一嘅時候，口罩只會愈來愈唔夠，令到第一個問題亦係最搞唔點嘅問題惡化咗
多謝日韓

集氣延期，希望唔取消

推到考評局延期

一定唔會延期，咪發夢啦

延你老母 自己唔撚溫書關人撚事

行內收風
政府都好堅持唔會延到下年
預係行plan A

我只係想佢行plan b
俾多一個月我

真定假考考下肺炎爆發考評局點孭飛

「佢想」
同埋唔好用常理諗政府

沙士都照考啦

延遲 海外升學果d點？

外國唔會理你香港情況 冇結果咪收晒其他人先

到時有錢果班屌得仲勁

當有錢嗰班都中晒支那肺炎 佢哋會屌邊個

中招機率少 延遲就成班外國升學果d屌

plan B係下年考咩

postpone 一個月

岩

但考評局都話會盡量做到七月放榜

支持

同我地感覺佢唔太急復課
有校長講4 月都唔洗諗

但文憑試就好有決心要去馬

係咪姐係無可能行plan B？

問都冇用 你覺得連登有人係有權做抉擇嗰班咩 大家都係估估下

不如中學停課停到5月
但係咩原因令考評局咁想考落去

主要係海外升學冇得就你香港，要9 月開學
同本地大專收少一年學生收少好多資助 / 收入

是的，我講係 / 唔係 你都唔知信唔信我好啦

好奇一問 點解行pan B會影響海外升學

因為本身都係七月放榜 就算行pan B都係七月

利申 冇打算海外升學

大家唔好期望會延，好大機會如期進行

越遲開波 對改卷個壓力越大。

我指影響海外升學係dse延期至下年，sor9ly 令你誤會了

同開波改卷對改卷個壓力越大
要搵多d markers
（雖然一定大把人鳩衝）

但佢地唔想預到時間咁緊

死撚都要拖到28號都出嚟講
正仆街
決定佢地依加一定有
就算細節要再定 放定風都好
大方向都唔講

啫係有可能5月先復課??

從政府嘅角度出發，佢應該仲要考慮到跨境考生住宿問題等一系列嘅濕鳩嘢 所以的確唔可以expect政府會輕易延遲dse

不過無論如何，我個立場都唔會變，我係100% 絕對支持plan B嘅

因為無論點都肯定畀人屌，遲啲講就遲啲畀人屌

話唔定HKEAA最後plan A同B都唔用，而選擇用一個折衷嘅方法： dse延期，但只延遲兩個禮拜

我哋做曬心理準備係

其實都唔輪到佢地話事,要睇埋個疫症演變成點

啱 似會DSE 照考 課繼續停

大機會

盲腸

其實個時沙士點解仲會考...個時應該仲癲...
冇人吠教育局咩

PK，今日又多七單
繼續集氣，推到考評局延期

嗰陣時嘅教育局局長係沙皇

林鄭為咗三個考生而接返哂湖北人返嚟
口罩有大陸派
痴線

全球都爆緊喎 仲要之後多二千個湖北人落嚟
完全失控 都仲要如期考
屌你老母

推到延期

唉頂

如期考

仲有9個字宣佈集氣

集氣，延遲阿

肺囝可唔可以生性啲🙏🙏🙏

仆街我都未撚溫完

睇黎教育局都係擔心嗰容錯率嘅問題
都係諗住預如期開考 然後見步行步

如期舉行

燈到仆街

燈力十足
抵撚死

燈你老母咩怪力亂神
係咪集氣如期舉行turn out會變延期？

如果3月尾前真社區大爆發應該有得再延期🔥

真係估唔到香港爆得咁慢

溫書啦，樓主
你控制唔到嘅嘢就唔好諗住先

林鄭快啲接返埋大陸人返嚟
只有大爆發先可以定賽再戰

支持取消DSE攬炒

如期三月廿七日開考啊,新聞講

逃避現實

溫緊 希望入到牙蘇

延你老母
買好機票訂好酒店考完去grad trip破我條女個處
阻人扑嘢小心被人燒春袋

全球排華呀ching
Cancel算啦

清有女
利申十卜如期

唔通我混血兒要話你估咩

好笑嘅😂👌

點解無記者問責任問題
有考生於考場感染 局方有無責任
洗唔洗為考生買保險

Marker本身已經好求其改卷
到時再延為左趕住放榜 會再求其改
考生輸蝕哂

奧運都考慮取消
dse都唔延期 on99

又贏

成個月冇溫過書

件臭閪爛系林奠想點？

燈咗
如果開盤賭考唔考=輸哂兩家

dse手足把握呢個月
不過分分鐘再延期

可唔可以燈到取消

取消點計分
我學校全部predict lv2

🌊The Flow陪你考DSE2020：ReVision DSE溫習室📚開始喇！

誠邀各位DSE fighters 💪🏽有需要的話就過嚟備戰。呢度夠安靜🤫，🔌尿袋/ 電話差電位📲，消毒用品隨時自助清潔，有支裝水供應💦，樓下一樓有餐廳🍽，仲好近觀塘地鐵站。如果大家係屋企溫書好辛苦，相信呢度幫到你。🤜🏼🤛🏼

📅開放日期：
💕2020年3月20-21日（星期五至六）（試行運作）

記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日係唔開！（日）

💕2020年3月23日（星期一）至2020年5月2日（星期六）
公眾假期除外

🕦開放時間：
⌚星期一至六：
上午10：00至晚上8：00（下午1:30-2:30午膳）
⌚星期日：下午2：00至晚上8：00
**請準時入場，遲到30mins或提早離開者，將由後備籌號補上
**最遲入場時間為晚上6：00

💒開放地點：
觀潮浸信會五樓小禮堂 觀塘翠屏道11號（港鐵站D1出口）

📋登記方法及限額：
🍄ReVision Room 試行運作期間，每日上限26人。登記後，將會收到籌號或後備籌號，先後次序以google 表格結果而定。

🍄如滿額可考慮到一樓嗎哪餐廳溫習，如有空位，會通知後備籌考生當天可以使用ReVision Room。

✒Google 表格於3月19日晚上11:15以下地方發佈，請立即Follow/ 加入：
💡The Flow IG ：

💡東九龍DSEfighters戰地支援站：

夠分入IVE啦

如果全部預高一個grade就好

唔該取消！
Rejupas個班 332233入半神科不是夢

等睇准考證3rd edition

【武漢肺炎】消息：DSE倘再押後大學或須延遲開學 當局研究取消考試後備方案

未必會中，不過成場dser應該要一齊隔離

報定asso啦 你係得既 asso上都係得

我想直上u😭 aim hku